尋晚發夢俾鬼佬屌

發夢都係基夢
樓豬一定係死基佬

做咩成日屈我係男人

正

做咩成日扮女人

你就好啦

日頭係咁FF 夜晚咪發春夢囉